台灣有咩玩

想自己去 聽日出發
咩都未搞
剩係知去嘉義阿里山
有無其他推介

玩台妹

絲
不了

阿里山螢火蟲同日出
仲有食下唔同野食

預半個月
逗留幾多日好？

仲有無其他地方可以去？
我咩都唔識 諗住台北先 之後去嘉義

唔玩台妹 係咁去台灣做咩？

去散心

阿里山住好貴架1晚啦

台仔

住嘉義
雖然唔識分
我有的是時間

佢哋皮膚好似唔係咁好...

你去得呀里山點都係山上住返晚睇螢火蟲同日出
同埋嘉義有個舊監獄可以參觀 都可以去下
但你大熱天時去台灣其實幾辛苦 佢地啲人好撚慳好多店連冷氣都冇

暖男台仔

New Taipei City

有無全女嗰啲hostel住
有就應該仲應付到
啱啱睇到隔離有人去花蓮好似都唔錯
例外有無咩動物園值得去

的確
但我心裡面仲有個人

台北動物園其實幾正
你早啲去佢好早就閂門

on9

Mume
Raw

我係
咁去邊好？

食的？
我想粗茶淡飯

我可以
台灣得一個動物園值得去？

去食野算啦 邊有地方好去

做個阿里山姑娘